(神準)車公係一年前已經預言咗宜家香港發生既事

香港人反共 交通意外全部中哂

有無下年既講下

呢d節目好似係支那農曆新年既時候先會做